（求助）人在外國可以點睇香港新聞直播

人喺歐洲生活一段時間
本身睇now新聞直播睇得好地地，突然今日話因為區域問題所以唔畀睇
大家有冇方法可以破解or app/網站推介

唔好講話睇垃圾cctvb，一講火都嚟埋

光復香港 時代革命

早晨

裝vpn 用香港server

Iptv444

巴打好早

無知一問
電腦都裝到？

搵搵先！
唔該巴打

'有線新聞' 都有android apps, Google play有，蘋果我唔知。

裝到，你搵到個香港server就得

我都係見到你個post開番now條link先發現外國用唔到
早排長期開住睇當電視

琴晚仲睇到，今朝一早就唔得

雞寶台你唔識？